（求助）有冇人要2個大福字月歷？

事源有條pk搵我留月歷，拎左返屋企留到今日先話唔要
唔想浪費掉左佢
有冇人想要？ 有 2個月歷
要既留tg
最好聽日交收